區議會除咗元朗區仲有邊區係有自己手足參選

橫豎我哋咁多人
啲手足入去選，賺返啲錢支持返手足有無得諗
好過又要含淚投
睇死一個月後成個連登都叫人投泛民

成個網喺到
你check哂所有區都得
而家好似淨返三區係自動當選

謝謝巴打
我意思係多啲手足去選多啲區，之後捐一部份人工支持運動
啲支持義士基金有一個恆常穩定嘅收入
好過成日都眾籌

就算部份區要投返泛民都無計
一嚟，人地一早派員落區做地區工作，如果你而家叫多個人落區咁同界票無分别，最後得益嘅係邊個自己諗

二嚟，都未必有咁多素人出選 (如果有，就唔會而家仲有白區啦)，所以要素人同政黨都有人選先可以對抗哂成個區議會

明白，都可以做
不過我唔太清楚區議員一個月可以動用幾多錢，
只係知月薪大概3萬1

好似民陣咁
有時候要營運就要人捐款
但叫人捐又會畀人話
如果有班手足選咗會每個月捐一個百分比嘅錢畀民陣
就少好多內鬧

其實都係
只係見到選舉近了
泛民開始講拒絕欖炒有啲嬲
最後佢哋都係會當選
收人工
嗌口號
立法會嗰日係佢哋阻人衝嫁

同埋跟住嗰 4 年可以攞正牌落區宣傳自己想講嘅嘢
有行動又唔駛再睇泛民攞住個大聲公做戲

明白，但接受咗先
區議會做地區工作多，多個人入到去，起碼解決啲蛇齋餅粽同地區小白象工程先

至於同泛民(eps民主黨) 嘅分歧可以到立法會選舉先

唯有等一年後

身為公眾人物都好難話支持攬炒
支持攬炒仲選黎做咩

如果攬炒有大部份人想法
其實都係代表緊選民啊